有冇巴打諗住趁加煙稅賺番筆？

而家市價55蚊包煙
大手買入
等佢遲d升到97蚊包個陣平少少放番出去 好搵過買m記包短炒

幾時加？

唔加都可以自己食番

唔加冇用放哂係到咪仆街

煙啵！擺一年都得啦！

擺太耐會變味

呢啲是咪叫賣私煙

私煙唔係未完稅香煙咩
買賣交左稅嘅煙草應該又另一條法例監管

利申9up